換i7+定note 8好？

小弟黎緊要換電話，請問換i7+好定note 8好？

i7幾時出左大塊版

買i7裝落部note8到囉

Note8, 唔撚洗理上面班on9仔

amd啦，又牙膏又漏洞

note 8

一定係note 8 (iphone 7，s8+都用過，s8+都好過i7，note 8更加唔洗講 )

note8
用緊iPhone 7 Plus

多謝各位巴打

搭單問下有無人有7＋放
最好rose gold
留tg

5000收